你哋feel唔feel到。。。。

真係凍咗

警告⚠️大量pR公司開膠post

PR用緊用無聊post 膠post
有別過去低級網軍
呢類型post配合藍youtube
企圖打鍵盤戰洗地
請選擇無視呢類型post

叫咗台長較凍啲
唔洗客氣

係邊?

終於凍番

我練緊功，sor

feel到

feel唔到

yogaa

好似feel到

是

感謝 樓煮請pin！

想你日日喺我身邊練

今日熱到出汗

信唔信我

肥

唔信

信

諗諗下都係唔信

我未講
信唔信我會報仇

惡人先告狀=.=
無以為你有解放軍撐腰就可以唯所欲為

中共對港宣傳戰最新計劃曝光：KOL100

分分鐘係你扮

呢個真係冤枉
對住你點講得出口咁嘅野！！！
冤枉呀包大人😭😭😭

你收皮🉐🈚️🉐

用呢啲好廢老feel

Feel 唔到

隔住個mon都feel到

背心短褲都出哂汗幾時凍呀。

拉

有冇做PR嘅巴絲

pr公司請人拉post。。。。。

好能凍

外國手腳💪🏻

渣

熄咗冷氣

本地

希望聽日真係會凍 好撚耐冇冬天feel

開咗暖氣。。

你太樣衰

有心幾時都可以係冬天

咁又廢咗d

拉我就推

點知你同個姐姐點

我是廢人

信乜

推

成班無腦攬住個熱門屌同路人

pish

thx

拉post嘅撚樣
唔該你哋每日mark低自己現實屌過幾多返工飲飲食食嘅港豬
如果你唔敢現實屌 即係鍵盤戰士 即係垃圾
即係攬實個熱門睇人開乜post嚟judge人嘅低智商生物

好撚熱 比天文台玩死

咪撚講到自己光復連登咁正義
你全部時間投入抗爭根本唔會得閒上網拉人啲post
何況膠post一路都係兩登文化
要光復連登係咪即係叫人開多啲膠post
有時間拉人post不如落街貼吓流動文宣
睇死你哋淨係敢上網屌人現實乜都唔做free ride

可能夜晚上一陣連登啫

死返入cctai啦
攬實個熱門把撚咩
上咗熱門但唔關時事事就拉係五毛都on99
人哋一向用連登嚟喘息你叫人死去邊發洩啊？
個撚個depress晒就好撚開心

好興丫

Show Blocked User - 我是腸

好心你學下人哋啦！

香港護士：“我隨時準備好去武漢支援！”

你睇你似咩！？

唔識Cctaj

垃圾post

拉

👌🏻
拉晒成個連登啦😂

請善用起底功能 短時間內狂開垃圾膠post
一係5毛 一係on9

不推文回覆！
拉！ 唔好俾膠post霸熱門！

拉

短時間唔開得post你咪叫admin set唔好俾人開post囉on9
開撚咗咁多年無啦啦先嚟屈毛用吓你個閪腦啦
btw block咗就睇唔到
唔覆嘅話個post會快啲落熱門
但你死都要拉咁我都唯有再推

霸熱門
cctai自己無熱門？
熱門一早講過唔會單一化
即係點都會有其他台嘅post上到
你有無屌柒連登最大五毛連尼住啊？

賤種獌

人拉你又拉嗰啲
知唔知熱門點計㗎
你撳入嚟再留言已經幫個post停留喺熱門多一陣
理得你有無用不推文

睇完又唔應
賤種獌

曼迷都有良心過你⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯
幾時都話利物浦害香港🤷‍♂️🤷‍♀️

唔係靠彩數

我係連登少數高質利迷

信乜啊

信你係pr公司帶風向

條友話你左膠咁睇得起你

我只是真心會然🥺
唔是假膠左膠🙈

祝早唞🙏🏻

真心，雖然落迊但好撚熱

一、兩個鐘頭之前開始 feel 到有寒氣

開個post就等如入咗行？你個思想都幾有趣

班見到有唔係時事post就覺得係pr公司請返嚟嘅人啲思想仲有趣

引人咬自己

班冷氣軍師只會顯得自己幾咁愚蠢

你好man

我只係想做個普通女人仔 點解要逼我。。。

我幾時有講過你係？自爆？